中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

wuli熙熙幾時咁叻識四字成語
中国第一护旗狗唔係流㗎！！！！

樓主收收皮先

邊b 真係勤力

我fact checked 左 樓主=三毛

你收皮啦屌你老母 呢隻支那狗都要護 你係咪忽撚咗啊？又食大家樂又幫住隻大陸狗 你條死三毛死撚出娛樂台啦垃圾

搭車 冇野做

怒羞

屌佢老母日撚日盲反 但完全無point反人都弱撚智

嘩 快撚啲死

who the fuck is this shit

淨係反你者 傻9

下 咁Yu Qi Di Di點算...

先唔講奶唔奶共
jackson真係型過佢10倍

繁榮娼盛就有

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

死全家🙏

乜水？

P牌追星追撚到懵咗呀 ? 係屌9條友，唔鐘意咪返香討個邊圍爐喇， DLLM

少年你太年輕了
佢只係追擊樓主而已

條垃圾點死 關我地撚事？

邊狗=New_God_美斯

條仔死左可以搵第二個

屌你老母又話和解

邊邊私怨撚